繼續糾纏721

721 唔見人

推

仲有荃灣北角

身邊大部分不理世事嘅人因為721而覺醒

PUSH

仆街張健宗 一定要糾纏落去！

曱甴屎: 幫我搵埋資料又點,我係唔拉佢地呀

一定死咬 咬哂全部

唔係糾纏,係追究

核彈又要推返上黎